［警民合作］一招輕鬆將收錢搞事廢青一網打盡

連月來各種上街示威行為，甚至7月1號有一班廢青衝擊立法會大樓，令各位警察身心疲累，受盡萬夫所指，本人為警隊遭遇感到痛心。

另外因應衝擊立法會事件，我們港人親愛的母親以及一眾政府官員日以繼夜為解決事件出謀劃策，更工作至凌晨四點仍要召開記者招待會，可為嘔心瀝血，為香港鞠躬盡瘁死而後已。

有見及此，容鄙人為政府及警隊分憂，特此開post，為政府及警隊獻上妙計，務求早日將搞事廢青一網打盡。

據網上消息指出，每位參與衝擊者，均有收取外國勢力巨額酬勞以及安家費，此為眾所周知無可抵賴的事實。（此消息盛行於最有智慧的長者之間轉發，必為事實）

廢青們多年來一直埋怨樓價高企，未能成功置業，更把自身無能推卸到政府政策失敗，令人憤慨。
但經近年來多次外國勢力黑金插手香港政治，一眾廢青必定藉著機會賺取一大筆可觀資產。如今衝擊立法會對於他們來說乃是一大口肥肉，他們肯定會順勢用黑金來置業。政府現在只需聯同警隊以及稅局到各大地產商以及二手交易市場作出調查，使出堅壁清野守株待兔大法，便能如七一空城計般坐享其成，待廢青們自投羅莽。

當然行政長官身邊智將如雲，未必需要聽取鄙人愚見。但有見昨日警隊重兵駐守下，亦未能保衛立法會大樓，恐怕各位由於高齡加上連日疲勞轟炸，通宵達旦工作會影響工作能力。

眼見目前政府未能拘捕任何衝擊者，而且目前對策為人肉搜索各章網上低清圖片，其效率極低恐怕是浪費資源。為免政府及警隊再次出醜，特此獻計。

利申本人愛國愛港，並未能成功置業，但眼見廢青收取黑金成功置業實在眼紅

屌你老母遊行有錢收我地一早上哂樓啦仆街，用下腦啦